入黎講下自己有啲咩一技之長

我識得整麵包

訓

公廁技能彈結他

你一話識整麵包 我就知你經歷過啲咩

見證過樓上放針

吹口哨

唔用手 直接用腳嚟啪腳趾關節

唔識灰

巨龍好長

有腹䏎
可以連續做愛三個鐘 堅挺而不射

條脷長

米爆

ching睇下醫生好

香蕉糖？

615、黑衣、白絲帶

晚晚高潮

睇穿物件 不過講到無人信

個個人都得

有腹肌
打交咪好撚勁

身高160

游出公海

M0 M1 M2 5** 😅

打j唔使用j圖

食同訓

30cm

月入 五萬

記到歐洲所有國家ge首都冇撚用

唸乘數表

4 5歲嗰陣已經認到所有國旗

砌機

上連登

拍手掌演奏級

20cm咁長

發白日夢

入筷子

好多基佬鐘意我 算唔算技能

念力打飛機

樓豬係王姑娘嘅性玩具

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

六歲已經唔驚玩海盜船

一日三餐黃店

合埋雙眼雙手打飛機

好勁定掃下幾個chord嗰種？

可以含到自己條撚

講粗口 唔打冷震

香蕉糖係隻揪吖 認撚住我呀
香蕉奶先係雨傘音樂大師

聽過嘅歌 就可以知道do re me

唔知算唔算

整甜品
煮西餐
彈結他
彈鋼琴

metal rhythm guitar叫唔叫掃幾個chord